咁耐都未回應曬五大訴求，是否需要考慮加利息

係咪應該set個deadline，除左行動升級之外，要加利息，例如增加解散警隊訴求。大家都唔會相信將來係保護市民，佢哋只會對市民做嘅嘢越多越仆街。

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足